一個正常既波台手足每日生活係點過？

炒場， cow女， call g, 隻抽，睇波？

應該點分配每日時間？

基本 24 小時都係上波台, 駛乜分配時間

我地只會約隻抽
唔隻抽的

約完真隻抽？

會笠

當初又典解要隻抽？

做愛

麻友？